[旅行]有冇人同親戚朋友去旅行會愈去愈討厭佢地？

試過同親戚去旅行(約7日)，頭一兩日都冇乜野，但一去到之後嗰幾日就會好似發現到佢地嘅缺點咁，之後又會覺得佢地好煩又乜咁。想問有冇人都會係咁遲啲6月同幾個fd去旅行，又驚會係咁

same
明明平時係香港無乜野
但係一去旅行完全變左另一個人咁 好煩

其實可能關日對夜對事平時好少機會日日見，但一去至旅行日日見到這發掘到佢地啲煩野